[無聊做樹窿]最近你煩緊乜？(3)

叉燒唔使番工我代住班開post先
有野煩嘅就放低啦

新post留名

好辛苦

🍉🍉🍉
掉西瓜尋人

我帶住攰到痴線嘅身軀回來了
唔該晒巴打幫忙開post呀

冇咩問題，我都會

絲打做咩咁攰

唔想返工症候群
復活節嗰幾日假期出咗去玩
根本個心都未返來

懷疑有人暗戀我
諗緊點試，confirm下係唔係
但又驚佢唔覆

經過呢個假期
我都覺得要出去玩先算放咗假

咁你自己係咪都鐘意人先?
如果係嘅就唔洗試, 直接去算啦

覺得連登D POST低質左好撚多
成堆ON9懶好笑既POST
又無啦啦IG D MK妹又比人擺上黎問邊個正D

連登真係低汁左
可能資訊太發達
成日都有堆兩登>公海>兩登po

成日有D ON9你問我答POST

講開先講
其實我覺得郁d就話女人係雞係公廁嘅男人好智障
如果個女人真係做咗d嘢hurt到你, 你咁講我覺得係發洩
但乜都冇做過就話人係雞做乜鳩?
講到尾咪又係自己冇得屌所以吃不到的葡萄是酸的
真係好撚肉酸呀

你賣咩

第一個就好笑
第二個都算
第三個就悶架喇

有d幾過癮
但大部分都係on9 po

係,
屌咩撚野做過7仔幾年個D又開POST做咩

BTW之前有個揸輕鐵既的確係幾正

成個連登好似變撚左5P咁樣

一嚟唔理三七廿一就話咗人地係雞先
好似慌死會蝕地咁
其實唔只係連登, 我見FB好多人都係咁

真係正貨的話我實捧場
始終有d嘢唔係淘返嚟
但問題好多都係淘寶嘢扮正貨

岩啊,個問題就係呢度

有時覺得好似同連登D人溝通唔到咁
好多ON9 POST
成個5P咁

上連登多數都係睇淘寶POST同埋入吹水POST吹水就算

打錯字, 先膠

我都鐘意影相WO

即刻冇人覆
話題終結者

聽日想去行山睇戲

y not

我冇朋友架WO

要度度個行程

可能平時太煩膠好多野講

暫時仲未見到聲音畫面巴打

煩膠嘢咪係到講下
不過唔好咁在意有冇人即刻覆啦

成日有時係街見到有某D野好攪笑想同人講

排到咁

BTW呢家周圍度度都咁多人,有時想去行山影相真係要閒日去

港島入屯門d朋友黎喎

做乜鳩

D鐵料冇咁快屈好,聽日可以唔洗番工

重要咩?唔緊要啦

巴打你嗰邊如何呀?

聽日應該會有d新野報告，但唔好期待

出面見到個post有感而發
大家覺得女友係咪處重唔重要?

之前覺得係，但玩過之後就wfc

出街比條女賣甩，之後電話唔聴whatsapp唔覆而家我嬲鳩佢未搵返我

無，除左果晚我whatsapp同打比佢之後
大家無搵過大家

正常朋友都唔咁啦

🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

咁又真係好過份喎
完全冇交帶又冇責任感

佢之前有冇試過係咁?

有，比放過飛機
之後我當無事佢都理我
今次兜住面咁賣甩我真心嬲
直接whatsapp問係唔係有野要同我講返
而家whatsapp del jor佢icon，上缐時間off埋

唔好介意我咁問
你地係已經正式一齊咗?

嗯

佢年紀好細?

唔好怪我咁直接
雖然我係局外人唔應該講呢d說話
但係正常一段關係, 佢當你係男友的話
冇可能會做得出呢d事

睇左咁耐
我唔覺得佢有當過你係另一半
佢對其他人都係咁

30，不過仲係靚妹性格
係，正常邊會咁做
退一步咁講，普通朋友都唔會啦

30真係唔細架喇喎…做嘢仲咁唔理人感受嘅
巴打有冇試過同佢認真傾過呢個問題?
可能我自己比率重視約會, 不論係對另一半定朋友
所以我覺得呢件事好嚴重

我都想知佢點解今次咁做…
當初同佢出街行開時，我行遠少少買野叫佢等等
佢明明都識問返我唔會掉低佢

我覺得唔好再咁兜個轉問佢 有冇嘢要你同你講
老實講啦呢d事, 在我自己立場去睇
唔係話一句sorry就可以解決到, 因為係長遠問題嚟

試下直接wstapp佢問佢當日做乜原因都唔講就走咗去啦

我果晚打左十幾個電話比佢無聽無覆，whatsapp同佢講過份 & 問佢有無野要同我講返，佢應該知衰玩大左已讀不回
而家whatsapp del jor佢icon，上缐時間off埋，仲未識叫返我

老老實實…
知衰玩大咗會唔會真係仲已讀不回?

咁我點做好…
諗住唔whatsapp唔打比佢
過幾日佢朝早放工兜口兜面問返佢咩事
之前佢放過我一次飛機
我打比佢cut佢線，嬲足我一日，話佢病我仲cut佢線，結局變到我唔岩

佢係咪已經block左你
我覺得你有定心理準備好啲啲

無block我呀，icon online時間仲睇到
係我扮block佢姐

過幾日到時搵佢睇佢點覆我架啦
唔係我上小額錢債到時就真係無彎轉架喇

佢真係知衰同緊張就唔會隔咁耐都唔搵啦
btw 又關小額錢債咩事?

可能就咁玩完…
呢兩日咩都唔做，過兩日當面問佢想點算…
早排佢無返工時我借好幾千銀接濟佢

又比人藍剔左幾日 心已死，重新上路

錢銀嘅嘢試下私底下解決先
始終我覺得一齊過冇咩必要搞上法庭
當然巴打你都有自己處事方式
我純粹講我自己意思

不過學你話, 過多兩日睇下點先啦

加油啦巴打
決定咗就係咁

想問下如果telegram比人block左
個last seen係咪會寫住last seen for a long time?

無左心痛既感覺了
用左一個月去接受，都唔知叫唔叫快

好少用telegram
有冇其他巴絲知道?

冇話快唔快嘅
有人一日就可以, 有人一世都唔得
睇自己心態會唔會成日念念不忘
都係嗰句啦, 你決心放低就一定放得到

要點先冇咁易散真心問
利申熱戀期緊 諗定
唔想分手

點解你覺得將來會散?

我有另一個電話好耐冇login
佢last seen係我最後login果日

係咪都有玩duel links?

Ex unblock左我

冇乜信心份人
之前拍過幾次都好快散
好鐘意依家呢個 想長拍

約，開下房減下壓

好難啊控制唔到

月頭我仲同佢好好架
早幾日就變到而家咁
話變話變無得預

喊出黎
我就係驚咁
佢依家都話唔會咁易分手
但講真好多變數

分左手5個月了
唉

趁有得屌，好屌多幾鑊喇

佢當左自己係男仔
當你係好兄弟

巴打, 其實我都係
冇一段係長過半年
但直到遇到依家呢個
我有種好想同佢一世嘅感覺

唔想分手就愈係放鬆自己
冇錯, 未來嘅嘢冇人知
但正正就係冇人知, 或者佢就會陪你一世嗰個呢?

做人係要有個最壞打算
但唔好乜嘢都向住負面嗰邊諗先
愈係覺得佢會走, 佢就真係走架喇

多謝各位，我26歲A0了

女神唔理我

樓主有冇tg 可以俾我放低心事

此話題已完

你有冇聽過d人向呀神祈禱
神會應佢地?

一開始已經當咗人係神就注定玩完啦

辛苦

冇offer 想死

仲未食晏

做乜咁晏都唔食

昨晚訂左束花送去佢返工果度
睇佢收工識唔識搵返我啦

昨晚訂左束花聽日送去佢返工果度
睇佢收工識唔識搵返我啦:~

點激法？我跪左想打我？

我份工忙到基本上都係2點後食

日日都返

嗱真係唔好話我晨早流流咁口賤
老實講啦巴打
你條女咁樣都係你自己造成

明明係佢問題, 你地冇冷靜傾下之餘
你仲要買束花送去佢到氹佢
怪唔之得你會話之前明明係佢錯都俾佢屈返轉頭

冇錯, 有時情侶之間, 真係唔應該計邊個認錯先
但在於你依家呢個case真係唔適用
睇死你送完花俾佢, 佢搵返你你又當冇事發生
然後又係無限loop

當然局內人係巴打你自己
有好多嘢只有你先知道
但我作為外人暫時係咁睇你地呢段關係…

係贏係輸睇今晚
我而家驚佢唔肯收同有第二個多啲...

咁就唯有祝巴打你幸福啦

聲音畫面巴打去左邊 好唔慣

係囉
尋日試過搵佢id又唔多覺佢有新留言

可能佢忙緊搬屋唔得閒啦

希望遲D會見到佢上水啦

唉…今日個人周身唔自在
對未來感到好不安

返工好悶 一得閒就諗起佢分手一個月多啲就溝左條新仔

分手咗你同佢就再冇關係
其實對方幾快識到下一任對你嚟講都冇意義
重點係你地唔會再一齊
不如花時間擺係自己身上好過

想學結他

支持學樂器
我自己都識彈少少結他
有時唔開心, 拎出嚟彈下唱下歌仔
個人都開心D

我上網學有啲chord要好多隻手指 唔識禁

點L樣呀你地想，同事話有件事我應該要知但叫我問第二個

原來無乜野

我男朋友前一排做左啲對我唔好既野
佢好內疚 但我原諒左佢
之後既幾個星期 佢成日都話自己sad 唔想見人
夜晚訓教訓唔著 因為原諒唔到自己
每次諗起我都會sad 訓唔著 晚晚都係咁咁濟
之後佢同我講分手 話佢想放棄 話佢唔值得我愛佢

想問我可以點樣tum返佢 開解佢
我唔係好識開解人 但我真係唔想佢咁樣繼續落去
同埋我唔想分手

我都有諗過但唔似係

星期日好靜

依到假日就會好靜😂

今個星期係長周
我真係好開心呀

忽然間好多嘢要做

心情已經唔係特別好
仲要咁多嘢做
都唔知應唔應該開心

佢本身個人都自卑 但啲人唔會覺
同埋佢唔開心鍾意自己一個

叉燒婆去拍拖呀麻

不要再說了

去去現充走！

嫲嫲瞓咗喺醫院個幾兩個月，醫生話基本上無得醫，老竇都好理性咁同我講嫲嫲都無咩希望。依家就等星期三同醫生傾，仲救唔救。
我由嫲嫲第一日入院，就覺得佢一定會出番嚟，但依家事實放在眼前，我係咪唔應該再FF有奇蹟發生⋯⋯
Sorry for 1999

消失的樹窿

煩緊差啲俾人相認到

好撚緊張條仔 但我係佢心目中好似可有可無

想問應該搵咩工好
呢排有d 事要用好多錢
但平日可能有晏就4-6呀個d 唔得閒
應該搵咩工好？

炒散即日出糧果啲應該會啱你

好靜

叉燒絲同聲音巴都唔知去左邊

巴打冇見過佢黎呢個po
可能因為唔係叉燒絲開所以佢冇留意

唔好意思各位巴絲
呢兩日真係太忙加上情緒失控
所以完全冇上過連登

依家回來了

發生咩事呀？

佢同我講無論有冇女朋友都唔關我事

好多野
讀緊第二年大學了 話就話讀緊心儀學科
但感覺上呢兩年黎好似咩都唔如意 咩都against自己咁 （甚至覺得呢兩年黎最開心既只係考到呢科）
1 傾到計既朋友 識得唔多
2 女朋友 半年前比佢飛左 好寂寞
3 而家個疑似心儀對象又對我忽冷忽熱 一時好曖昧 一時唔撚理我
4 自己本身無住hall 玩d特別野/ 識人既機會已經少
自己都嘗試過去報名參加一啲野 但要甄選個啲就次次都無我份 慢慢搞到我覺得自己只係一個平平無奇、咩都唔夠人爭既傻仔
5 價值觀衝擊。識得有個fd, 偷食比女朋友知道左 女朋友唔知做乜原諒左佢 佢仲要繼續偷食 真係好睇唔過眼 同時係度諗究竟係咪真係好心有好報？天係咪真係有眼？

可能最近考試壓力又大啦 好似覺得自己而家既生活無野值得開心、自豪咁 一事無成
唯有不斷同自己講 「會轉運既 」先繼續有動力追尋落去

正所謂Happy Friday
希望今日大家都過得開心

任何事都好, 你愈係想做到就只會覺得愈唔如意
因為你太想件事完美, 所以先會連少少細節都唔放過
其實巴打你都話考到呢一科真係好開心
所以更加要全心全意去enjoy

1. 人生得一知己死而無憾, 呢個係真, 朋友只需重質唔洗重量
就算俾你有好多朋友, 全部都係酒肉的話, 又有咩用?

2&3. 你識只係話寂寞, 其實證明已經唔再愛, 只係想有人係身邊
加上依家都有心儀對象, 發展到曖昧關係, 不如立定決心追佢返嚟

4. 好多原因嘅, 始終僧多粥少, 唔好因為咁而覺得自己平平無奇
只係有人係呢個範疇入面比你更適合, 正如你都有比人叻嘅地方

5. 我直到依家都相信, 愛情係有quota, 呢d個人價值觀唔需要同人比
只需要放長雙眼睇佢之後會發展成點就足夠

唉…做人總係有高有低, 你碌返上少少就會見到, 我都剛剛經歷完低潮
但係 假使快樂有盡頭 痛苦也未會不朽

多謝你 巴打／絲打
呢科係就係當初心儀科目 不過又真係workload好大 尤其臨近考試搞到呢排特別depressed 所以先亂諗野
至於個對象...真係得啖笑 可以早幾日先曖昧過下 近一兩日就冷冷淡淡咁 都唔知佢想點

上面太長唔quote了

workload大同考試一定係辛苦係難捱
有咩壓力, 就用自己鐘意嘅方式發洩出嚟
但要記住呢個就係你當初嘅理想呀

嗱好老實講
通常嗰d冷冷淡淡feel, 大多都係自己錯覺
以我自己做例子
有時男友淨係覆個emoji/嗯
我內心又會爆發
所以, 對面呢d疑似冷淡嘢嗰陣
放鬆睇定d先, 唔好諗得咁嚴重

到佢真係keep住一段長期都係咁
先再決定去定留

High dip intern 仔，就完intern
自問成績麻麻，但應該畢到業
升full time degree大學應該無可能
想出黎做野，但又驚公司唔請
去第2到做又唔知其他公司會唔會嫌ive畢業，又要教過哂新野
前路茫茫

好掛住一個人

但同佢冇咩可能

好掛住佢好想搵佢

點解出嚟做嘢會怕冇人請?
我都唔係大學出身
但一樣搵到工, 起碼都負擔到屋企部份支出
我講出嚟唔係因為自豪
而係只要你心頭唔係高, 肯做
香港地唔會餓得死你

因咩事搞到大家之間冇可能?

同女朋友已經談婚論嫁 但呢排佢返intern
就開始慢慢淡 回wtsapp愈黎愈慢 愈黎愈少 有時就算on都唔會回我
我已經開過聲好多次 但每次嘈完就算
另外之前我地一齊換iphone 佢就叫我開gps 可以check住我係邊 咁我又叫佢都開啦公平
但前排佢已經無再開 問佢點解佢話 我唔鐘意你唔信我呀
跟住上星期我忍唔住 偷偷地用佢ac開web版wtsapp
見到佢wtsapp一句野一個intern既同事 個一句同佢地之前講既野完全無關 跟住同時我叫佢cap wtsapp圖比我 個句已經del左 代表咩
我好信自己女朋友 但事實令我愈黎愈懷疑
利申我有搵ex前科 但女朋友無

好辛苦 有無人明

佢講咩先 唔好亂懷疑

雖然事實擺在眼前

你地仲有冇出嚟見面?
有時一個人忙起上嚟, 唔覆都係好正常
特別你地之間去到談婚論嫁嘅地步
咁多年, 已經由愛情變感情

至於iphone嘅問題
我覺得可以放低先, 當初大家開gps算係你情我願
依家佢已經唔想開, 你再迫佢都係冇用
你可以覺得好唔公平, 佢話開就開, 一句話你唔信佢就咁
但依家呢個時候有冇必要再計公唔公平?

wtsapp嗰到代表佢唔想你亂諗
你同佢關係同互信程度已經去到咁差
唔del嗰句的話都怕你亂諗啦

講真, 你地關係再咁搞落去, 唔會有好結果
偷入佢ac, cap圖, 問佢做乜唔覆
全部都係唔信任嘅表現
你愈唔信, 愈chur佢, 佢就愈係避, 又係無限loop

一係信, 一係唔信, 俾多少少信心你同佢
係信就信到底, 唔好再問長問短
大吉講句, 假設佢真係有嘢, 內心有第二個
你係咁問佢迫佢, 解唔解決到個問題先?

不如信佢, 見面嗰陣同佢製造多d甜蜜嘢
呢個先係雙贏嘅解決方法

係辛苦架, 但你問自己, 佢值唔值得你付出
值得嘅, 就去

依家仲keep住兩三日見一次
有時佢放飯會陪佢食或者車佢收工
次次見面都有講有笑 但就係咁我先覺得好恐怖
係我面前可以咁sweet 一走左就搵其他人
另外我平時唔會問長問短 係個刻試下佢睇下佢會點做
點知結果就係
我係好撚信佢 但現實係咁我我好難唔動搖喎..
佢生日我仲準備晒禮物準備晒野慶祝 我唔知我堅唔堅持到個日
我仲未開牌
我打算就睇定d 如果真係既話 唉 我都唔知

巴打, 你依家已經有晒立場肯定佢係有第二個
咁其實已經冇辦法再講落去架喇喎
你問完, 佢答, 答完你又唔信, 咁其實你想佢點?

明白佢忽然間咁樣係會令人動搖
但佢都仲會兩三日見你一樣, 有講有笑
你要佢cap圖佢就cap俾你睇
係咪要迫到佢認有第二個你先心息?

我唔知真相, 可能佢真係有
但如果佢冇呢? 你咁做係咪破壞緊大家關係先?

其實我仲未肯定 但睇完就係咁亂諗
好sad
咁我係咪唔好再跟進
唔係既話當然係最好 但如果真既話咁點

女朋友好被動，想同佢傾下個問題，得到既回應就係大家唔夾，比啲時間佢考慮清楚，咁我之前付出過既時間同心機又算係啲乜？一個唔適合就玩撚完？

其實係真又好, 係假又好
現階段都做唔到d咩
除非你想係未證實嘅情況下同佢分手
唔係我建議都係唔好亂諗咁多

人總係鐘意向壞方向諗
我始終都係嗰句
就算佢依家真係出現有第二個
你再係咁落去都係冇幫助, 只係辛苦自己

明白係好難唔諗架
我自己都一樣辛苦咗成個月
結果發現, 諗同唔諗, 結局都係一樣
咁我做乜要日日喊到咁慘情
除非你有自虐傾向

係咩方面被動, 又點被動法先?
如果你識佢嗰陣佢已經係咁
其實一齊得你都要預咗佢一樣係咁

冇錯, 起埋一齊就自然會多要求
被動嘅人可能都一般內向
呢種要求會唔會為佢帶嚟好大壓力?

你覺得你之前嘅付出同心機係咪令到佢開心?
係咪真係佢想要嘅嘢?
如果佢想要一個接受佢被動嘅男友, 你又有冇信心做到?

我明 我又無乜嬲定唔開心定乜
係好心淡同好多野諗 唯有見步行步
多謝你

我旁人去睇, 其實你地關係真係未有咁差
如果佢真係唔再鐘意你, 就唔會兩三次見一次面

你自己諗下如果你唔鐘意一個人
會唔會成日同佢見面? 仲要情人咁相處?

加油啦巴打

識佢個時唔係咁，大家會話掛住同相見對方，但依家好似永遠得我去搵佢我約佢，仲要成日都話唔得
試過同佢講下啲sweet嘢，但係就比個😂emoji 我就算鳩數。
其實都知可能佢已經無咁鍾意我，但係唔想就咁放棄，好難受

同ex散咗5個月 各自已有新另一半
但佢同條女今日po ig著情侶裝
件衫隻公仔係我最鍾意
佢以前都有送過好多比我
而我知道佢女朋友係唔係鍾意呢隻公仔
我見到好嬲

中意左個朋友 點樣可以放低佢 每次打算忘記佢但到最後又好犯賤咁搵翻佢 可以點做

男朋友好鐘意skinship
成日係街係咁錫係咁錫
又mit 又揸 講啲野又成日性暗示
我都明白佢對我有性衝動係正常
但太多太密我handle唔到
有時想靜靜地行下都係咁整係咁整

點樣講會無咁hurt
因為佢好鐘意 但我唔鐘意
Skinship呢樣罰又好難搵平衡點

我會妒忌男朋友成日同佢家姐睇戲係咪有啲痴線

又唔係嬲佢嗰種 不過會呷醋

可能係

四五個月
咁又冇 我會講俾佢聽但係照樣由佢正常生活

分左半年 雖然大家冇block大家

只我仲好犯賤走去睇佢新相 明知唔開心都要睇

人生真係好多野煩

唉 能醫不自醫
屌醒人同埋幫人分析情形就識
自己就屌極都唔醒

1: 學業
就考試冇心機溫書 因為好多野唔識所以頹晒
身邊啲人又以為我好掂 其實我乜鳩都唔識 同佢地傾訴又唔信

2: 家庭
同屋企一向關係麻麻
表面

巴打鬧下我ok????

我都唔知可以點做

thanks
我沖完個涼就去溫書！！

我又歸位了

放3日假返1日又放假
真係好無聊

星期六日呢度真係靜啲

收工未

其實依家平日都唔多

咁又係呀
反而夜晚有時會多啲

平日依到係扮工聖地

其實d同事都知我上緊咩

冇人呻都係好事黎嘅

呢點我同意

同埋啲人可能今日都shoot左波

好想快啲收工

求救，揾人hi醒我
未溫曬書
覺得點溫都唔會高分得去邊
利申，asso final year

唔想讀self-fin ar

巴打我又入黎求屌
仲有十日考試
好撚驚但係又冇乜心機

之前唔知有呢個地方，係出面開過post講自己嘢...

同女朋友分咗手一年，以為自己已經差唔多放低

最近知道佢有新男朋友，無諗過自己幾乎仲傷心過分手個陣

早幾日放假，日日睇住whatsapp，見佢一直冇上線，忍唔住係咁亂諗嘢...係咪同男朋友拍緊拖？行緊街？

明知唔應該去諗，明知佢嘅嘢已經唔關我事，但都控制唔到，好想打死自己

找個新對像，可能冇咁傷心。

咩途徑先可以識到女

我懂嘅就唔使柒下柒下咁啦

/.,,,,,.,,,,,,,,,.,一,,,,(,,,,,:,.?_./.'.[phot, o].#懒,,',,,,/,,##f,,,.,s.,,一．[offtopic..]#[,]/#fs..#h/#:o]h#

有d嘢唔去面對的話唔會知自己走到幾遠
前度有新戀情一定係會唔開心，人之常情
但係唔代表你呢年嘅努力係白費

放鬆一下，唔需要強迫自己一定要唔諗
反而有時d嘢諗諗下就會冇感覺

加油啦巴打
想搵人吹水分下心嘅，呢到大家人陪你

入左黎第一次咁夜見倒叉燒絲

死毒撚黎 冇朋友
其實係大概知要做咩嘅但係真係好撚多

屌 發左癲叫左勁多外賣
食左一半食唔晒仲好想嘔

好啦

巴打加油

我都想加油 但連應該點加都唔知 唔通係加油唔好咁灰心？

巴打撐住呀 我都見到佢同新仔一齊 感覺都好揪心
同路人

放低封信咪收得

放左啦
不過要做多一個月咋嘛
窮撚冇計

煩緊final exam
就死啦我

所以做咩都會諗起佢

巴打 我好想死啊

你們有冇試過夢見一個好耐冇見的人，跟住醒番就會好掛住他一路諗住他

依家就係咁，成個腦都諗緊他，但明明我們咩關係都冇

同現任打左四年 之前每次佢叫一齊去嘅活動我多數都推咗唔想去, 幾年黎感情一直慢慢變淡, 到呢刻我終於發現原來我好愛佢, 但係作已經同我講連出街嘅衝擊都失去咗, 我有預感黎感幾日會講分手, 但係我走唔出, 我唔捨得我後悔, 一個係自己身邊四年嘅人但係我無好好珍惜

拍

做緊assignment啦，完咗sem仲要交幾份

夢入面件事未發生過，但個背景係真的

過多幾日應該會好啲

咩夢嚟架，想八卦下
其實舊年都試過冇端端係屋企樓下撞見他(他唔係住我果區，應該係去探中同)，見到都打咗個突

中學果陣有好感，依家就...唔sure喇，始終咁耐冇見

其實有時明知件事冇可能發生，我寧願唔好俾我夢見，唔係就好似依家咁心掛掛

分享下一件事
咁同左個女仔一齊
不過因為佢無家可歸 仲住緊ex既屋企
佢話平時果度得ex老豆 ex家姐就間唔中返 ex一星期返來一晚（ex出面租屋住）

咁呢我咁岩買左樓 都諗住儲一年錢裝修 之後就一齊住

問題就黎 呢一年點算呢
佢就話迫於無奈 冇錢 繼續住係而家果度
我就話我寧願辛苦d 俾錢佢交租都唔想佢住果度

佢角度：
我同錢作對
佢住果度有咩事會有人照顧
點解要哂錢 一年好快過

我角度：
佢住果度根本唔係佢屋企
佢ex返來訓既話點都唔好意思啦 就算一星期一次都好
我諗冇男人會忍受到

究竟係我睇唔開我小器
定
佢既諗法有問題

係鞋舖見到個my type既男仔
好想識佢 但係冇門

點撩 唔知點開話題好
想直接留電話比佢/抄牌

都啱嘅，要向前看

煩緊去旅行既野
同行既人太煩

我就覺得點都負擔得到

佢就覺得一年點解要搞咁多
佢都會返工放工冇咩時候係屋企 一年好快過 慳返D咁

都經過左幾次
之前仲撞過佢同女朋友（應該係）放dinner
應該唔會主動撩女仔

想識佢炸 真係想同佢做朋友炸

屌今日經過佢單獨
但淆底 同埋今日hea look著得唔靚
冇入去
之前經過2次 都同佢對望過
唔知有冇機

啱啱迫自己做左一陣運動個人開心左少少

同男朋友分左手

好開心識到依個男朋友
想努力一齊升返 ugc
但後來一齊溫書就發覺佢無我禁大上進心
佢話入唔到就簡 top up 就算 exam period 都要睇場 NBA 先，1p.m.先開始溫
但我嘅目標係入 ugc 甚至三大
簡單尼講 我地兩個係讀書方面嘅態度同價值觀唔同 我一直都 push 佢俾心機但無我禁上心
第二樣 首先我知讀書能力唔等於反應到將來工作應力
但透過佢讀書就知道佢英文 記憶力都比較差 叫佢學打字(速成)都唔學 電腦powerpoint佢上到尼 asso先識點做 有好多野成日要我教佢
有啲擔心我地將來會好唔同 但唔想因為禁就搵第二個騎牛搵馬
唔通起跑線唔同(我英中佢中中)真係差禁遠？
我可以點..

指原我覺得你太急啦，你地相識到一齊唔係好耐咋，咁快同居個女仔會怕架

頭先又嘈大獲 佢都係唔肯搬

後悔自己無好好珍惜呢個女仔
當我發現自己原來好怕失去佢果時, 我就知道我好愛佢
但係救得番咩

女朋友好蠢

煩緊點樣早瞓返

佢講左好多原因
佢唔係一個有正常家庭既女仔
佢以前搬屋 住湯房 俾人偷野既日子佢話佢都有過

一來就係錢 出面租好貴
佢都有去留意有冇屋租 但無奈得間房都要好貴 仲要咩都冇 咩都要自己俾 一闊三大

佢又問我 點解唔可以當佢租果度

仲有好多
話咩改地址果d
點解唔好地地等埋呢一年

我係叫佢出去搵屋住

佢覺得一至五又返工
六日又是但一日會出街
又唔係成日會係屋企 點解一年都要搞咁多野
搬左好多野要煩咁

佢唔係冇道理 係岩
但我又真係唔多接受到

而家唔知點
唔通接受唔到就分手？

唔係當要脅 講真係分

叉燒絲你在哪裡
🍉🍉🍉

咁的確現實講
佢繼續住 慳返唔少同佢煩少好多野
我又唔駛俾錢佢
可以儲裝修費

慢慢得黎都幾個月
到時租更冇意思

短租半年果啲
或者慢慢黎你會睇化呢

唔該哂巴打 睇完你打既野好左d

個post既樹窿位易左手咁

有無人同我一樣好堅持好努力去做一樣野，到頭黎開始灰心，覺得連5%既重視同尊重都攞唔到

想補救令佢鍾意返我
最慘既係我無做錯野
純粹佢對我變淡

你地岩岩一齊，佢會重視自己既見解多過你係好正常

利申a1，已經兩年無拍過拖，有肌肉，樣貌中等

話說同個女仔同一班但唔熟，咁sem1一大班人一齊溜冰個時，佢因為唔識溜所以我教佢，點知成程都變咗單機，佢就一直㩜著實我手臂，由個時開始我已經有少少在意佢

早個排係朋友半推半就的情況之下，約咗佢520個日睇concert ，近排都keep 住不停text ，但都唔知佢究竟對我有無意思 ，我真係好想追佢，因為我好少可會去鐘意人 ，我真係好想知我個日究竟應該點做

Sorry for 1999

唔識溝女
個人性格好毒

你最還好嗎

勤日朝早條女無啦啦BLOCK左我
咁今朝天光接佢放工送佢返企
佢講左原因我知：平日你都唔同我傾計，BLOCK鬼左你囉
聽到果下都我唔知讚佢咁扭計可愛好定有性格好

送佢返企成程車都哄住佢，SAY SORRY我唔岩都不為所動
有無絲打試過咁扭計，最後條仔點哄返妳架
如果我又咩都唔做又話我冷落佢喇

係無咩把握既情況下係咪都係唔表白好
覺得佢之前有機係鍾意我
之前一路都好主動又會同我講話去左邊食左啲咩煮左啲咩
有時又會打比我傾
最近開始漸行漸遠
突然間開始冷淡 最近直情覆都唔覆
先發現好似有啲鍾意左佢
唔想就咁無疾而終

都有諗過呢個可能
熱情就一定無佢咁熱情
但冷淡就一定唔會先

其實一方面又覺得凡事留一線他日好相見
一方面又好想要個答案
雖然都無咩好既預感

想試下挽回
唔sure到底之前佢係咪有意思
以前我唔搵佢都會主動搵返我
可能佢覺得我拖住佢

唔知點進一步溝通
我問佢有咩興趣，佢話打機
好啦，咁我都有打，咪問下玩開咩
佢話玩lol,我就話我都有打但好廢，幾時一齊玩下
就no reply

岩先多口問一句，佢又秒回

召喚，法印

叉燒絲打呢🍉🍉🍉

原來她不夠愛我

原來你坐後備座

愈黎愈少人了

如果連車都唔俾上呢？

其實都係好事嘅
好似係
呢個po完左都係等叉燒絲再開
唔知之前位巴打係咪搵唔倒個po所以冇入黎

唉
我都好煩
越難越愛
越愛越煩

又係你呀

最後佢肯既但搵屋難囉

你唔係話買左啦咩？

說來複雜

咁就簡單講吧

冇可能簡單到

放心我仲有睇post架
但上個星期真係忙到痴肺

終於收工

蛇曬入黎既喂

而家返第二份

真係要變超級撒亞人

宜家先出office門口

我都搵緊野做少左留言

做野緊要

每日loop住悶

多野搞到想死
但一樣都未搞過
樣樣潛哂水

兩樣都有

輕鬆比隊友操左兩場rank

暗戀左個女仔好耐...因為外表收入年齡問題...一直都唔敢表白...其實佢幾年前有講過鐘意我...但我無勇氣踏前一步...
但最近佢好似有男朋友了...我好唔開心...我係咪應該要放棄

我都想放低...但係日日都睇佢wtsapp同fb...睇下佢有無同人出街

覺得好可惜...好辛苦...想喊

好鐘意我女朋友，但愈黎愈覺得同佢唔夾，佢可能唔係我最想要既人？我都唔知，應該再試落去定點好

學業問題
啲嘢好難明好難背 就黎final 唔想resit 同defer

詳細少少講邊方面唔夾?
老實講, 你冇可能搵到一個100%心目中想要嘅人
如果真係好鐘意, 不如試下接受原來嘅佢

過程係好辛苦, 但如果佢都同樣愛你
亦會因為你而慢慢改變
除非係價值觀問題啦

yr 1 但係有家庭負擔
本身program讀6年 唔想defer拖長黎讀
btw sorry冇睇到個post開係感情台off左topic

琴日出左成績，好彩都不過不失
明明果時都溫唔入腦，真係安心哂

恭喜巴打

天才學霸

搵唔到part time walk in 填左好多份form 個個都話等話 最後咩都冇

再唔係，咪7仔囉

改得快啲俾多啲甜蜜好好等你就好

不過你已經有新生活
我已是局外人

小弟負碌好彩同有運姐

我8點都未必有得走

大家拍拖既做法好唔同
我可以放到佢第一位，咩都照顧佢，
但佢唔係，
佢都話過佢唔係個放我第一既人，
人大左開始變得自私，
以前會諗可以無條件咁對一個人好，
但經歷過失敗就會想對方都係咁，
先可以放心咁對佢好，不過佢第一次拍拖，
有時唔識相處都明，只係好似唔覺佢肯為我改，
有同佢講過，佢話係唔識，
所以我一直等會唔會好d，
其實好多性格上相處上既只係小問題，
只係keep住咁相我亂諗就會放大左問題，
呢排又亂諗所以先諗要唔要忍痛
同佢差唔多拍左一年，不過仲係地下情，
所以都有好大影響

我做埋隔離team野都未嬲

就做完啦

好耐冇見

運氣都係實力嘅一種

Nonju
在思考人生意義

巴打日日都ot?

煩緊對個女仔係咪真係無feel定自己唔想比人管

睇腦細

咁即係日日ot啦
好慘

咁老實答我一句, 你嘅痛係咪就係因為
佢唔可以好似係心中所想咁對你?
如果完完全全係因為呢個原因的話
我想同你講, 你永遠都冇可能搵到呢個人

人永遠都係得一想二
當佢真係可以放你係第一位, 你又會有其他要求
咁佢做到幾多樣?
而且"第一位"呢樣嘢根本就好虛無

其實佢已經盡咗自己全力去為你
只係佢有佢愛你嘅方式, 但達唔到你預期
既然佢都係愛你, 點解要因為方法唔同而放棄對方?
不如試下去接受呢種就係佢嘅愛

巴打, 曾經我都同過你一樣
幸好有另一位巴打屌醒我
雖然我有時都會發作, 但係當你用心去感受佢嘅愛
其實你會發現你係呢段關係到係開心架

有時付出唔係話你俾幾多出去
而係你可以接受同包容幾多
希望巴打同女友可以長長久久

今日好靜

我發現我屋企人真係好鐘意調轉D野做
例如做A先跟住做B會順D冇咁辛苦自己
佢就成日做B先跟住再做A去辛苦自己

跟住永遠叫我例如去上粒螺絲
我差唔多做完/已經做完佢先話:你記得上番隻介指係下面WO
又要拆番出黎再做過

冇乜心事

好似玩鳩你咁但又明知佢唔係
唔知好嬲定好笑

好事黎其實

跟住我同佢講:咁你不如等架車賣左人地揸走左你先講啦
其實真係好撚ON9,
跟住又成日講野唔清唔楚
去個度攞件工具
個度姐係邊度?
我起碼係有一半時間係度搵野
仲要成日講錯顏色

去左訓

真係要拜下佢
好典型講左啲野就要人get倒
有時都幾痛苦

唔使番工？

要呀，岩先又訓左半個鐘

收工

屌呀，放5點

每日早10-20分鐘走人

宜家先走

朝9晚6？我朝8晚5

朝9晚6

好眼訓
今日做足大半日

放假喇屌
希望唔好亂諗嘢

第一次入黎，好sad又空虛又冇朋友比我煩

放假去搵啲世藝搞下

樹窿幫倒你

近排發現男朋友成日上線都唔覆我 係我太緊張定點 好sad

早啲休息，我今日返工訓夠

我都想返9，而家要好早起身同啲學生爭巴士搭

點解可以訓咁爽

平時都好忙，今日輕鬆左，少左啲野做，所以3點到就做晒，再上連登睇下youtube就唔小心訓左
聽日又多番野做

呢幾日覺得
兩個都做野 一齊左都成5年
唔知係咪已經冇火花

好好珍惜呢啲機會

真係唔錯，平時多啲時間休息就好
其實我都唔想訓，係睇睇下野就訓左

對好多嘢都無興趣

我都係
不過寂寞好易做錯事

放假訓覺

可以靜靜地訓到自然醒係好幸福
6月可以試下

可惜一星期得一日，長短週慘過食屎

我都係
好彩做埋呢個月

做到7月31

估唔到.. 叉燒絲去了哪兒

頂原來個po推到40頁我先見到佢出現

好橙

捨得返來喇咩

新post